連登感激醫護罷工區 ！！！

謹代表全連登，感激所有罷過工嘅醫護！

係你地身先士卒，講到明會被秋後算帳，都仲肯企出黎！

罷過工嘅醫療，即使返返你地嘅崗位，都係守護緊香港人嘅健康。

希望你地行完第一步，可以燃點罷工之火，會有更多界別同工會企出黎罷工，與醫護同行！

感激醫護

推

無左你地香港收左皮

感激我知你地付出好多，我地會幫你地行埋落去

[多謝醫護] 十八路盟軍，醫護就係孫堅

感激真英雄

多謝你地真心

多謝醫護,
畢生感激

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

感激

LOVE U ALL

想點?

多謝
全靠你地我先睇得出罷工就俾人當condom
齊上齊落?你上先我繼續返工

感謝醫護

感謝醫護💗

醫護, THX

感謝醫護為香港付出

咁你地肯去入工會未...

入工會，搞罷工！
與醫護同行！

無你地，香港政府就唔會局部封關

醫罷的付出，無言感激

外判左啦
仲要我等港豬落手做??

感激！！！！！

醫護們 多謝你哋

我睇到你哋 知而且行
守護香港 守護香港人

感激醫護，齊上齊落

thx

多謝你地
最緊要你地要安全呀醫護

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

respect

感激每一位罷工醫護，你哋係真英雄
付出最多嘅人係你哋
如果無你哋嘅堅持爭取，今日香港一定係更加淪陷

多謝醫護
對唔住

多謝你哋

辛苦你地啦
要你地承受咁大壓力

俾啲掌聲自己，各位香港醫護

謝謝醫護冒住被炒既風險都肯走出黎

感謝感激

感謝醫護各位

繼續努力

Pish

你又做過d咩？
搶口罩？

感謝

比好多人犧牲更多,, 仲要受良心責備

多謝你地

感謝手足

謝謝你們

多謝醫護

感激醫護

多謝醫護

感激所有罷工嘅醫護

用把口支持係無用，要用實際行動

既然香港暫時勇武同罷工都係唔可行，咁唯有 焦土

[香港人，反抗] 要贏，必須升級至 全民三罷，甚至 全民勇武

無論係 勇武 或者 罷緊工 既手足 都捱唔到好耐

「我地以為一二一二係衝，點知人地一二一二係退既。」

「望返後面已經冇晒人。」

「如果佢話三罷，或者罷鐵、罷藍舖頭，講完你要真係做先得架。」

擺在面前有兩套方法，
其一是 全民有心理準備作正面衝突，
其二是 全民落實罷工

「但係好多人就係覺得，去到呢個樽頸唔知點做。其實佢心入面明明就知呢兩樣野。」

「希望大家唔好淨係識得講香港人反抗，反抗係做出?架，唔係你鳩?架！」

「我地個個都有夢想架，我地個個都有?野想做，但係，我地肯犧牲??野?上前線爭取啊！」

勇武 同 醫護 都唔係condom，
所有珍惜生命既香港人，
以及願意付出更多既抗爭者，
請你地加入呢次罷工！

對於全民勇武已經唔抱太大既希望，但係呢次武漢肺炎係一個發動罷工既大好機會
希望全香港人可以真正團結一次

其實係連登講入工會已經冇咩意思
上得連登入得都入左
我地要吸納個班剩係用fb的黃絲

感激不盡

push

啱！

多謝醫護 你地做緊既野係無錯
錯係個濕鳩政府

無言感激所有罷工醫護 無條件支持各位做嘅所有決定

受小弟一拜!

非常感謝！

冒住無咗份工無咗個牌嚟罷工
感激

感激醫護既付出

好人一生平安

多謝醫護連日來既堅持和努力
無論點樣都絶對支持您地既決定

感謝各位醫護

真心感激 知道你地難處 亦都多謝你地呢幾日嘅付出

榮光醫護, 以你為榮

感激醫護 謝謝！

[罷工成功] 醫護應該立即宣佈罷工目的部份成功

add oil

衷心感激！！

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

Push

支那人はどれも無実ではありません
線啦煎話 墮呢磨 抹之絕爹話 阿烈嗎些